拒絕咗電話調查 覺得非常內疚

呢位男士嘅聲音非常殷切

我因為懶惰拒絕咗佢

佢連番求我 但本人不為所動

其實我係好得閒

仆街啦你，正賤種

強帖留名